發現男朋友變gay

近排都唔掂我 以前一星期6-7次 以家一個月都無三次

係咪變gay

係咪曳曳既招式太公式化呀，試下轉下女仔做主動啦

平時佢都成日同你互射 無話變唔變gay既

帽事嘅

佢本身就係gay架啦

互射左幾多次？

唉 我已經好大食 成日女上

唔好吓禾牙

咁你要檢討下啦

約埋佢條仔3P啦

I am gay ,you ask me 答

唉 傷心呀唉

師兄我ok

一齊幾耐啦？

皮鞋道理

師妹呀我係

Ching 你有興趣嗎